港股哭喪區（1）

恒指上左3萬點
對上一次已經2007
開定黎哭喪先

Push

Pushhhh

Push你老母

快d入黎啦

睇黎真係未到頂
入兩手0388

入黎哭喪未阿

股災啦 ifc 見啦

今晚見

要早d 聽講ifc 開始多人
聽日應該見唔到龍尾

要有訊心

每日一Pushhhhh

問下你身邊既朋友 有幾多人已經做緊大閘蟹
利申 30200 重倉左恒熊

爽阿

熊軍上阿

目標汁100個！

跌到咁都無人入黎哭喪?

日日數錢 ！

繼上次炒直通車
中国又再一次玩鳩香港

又要逼我數錢！！！

好fat !

慘，港股升又哭喪，跌又哭喪！